[影撚衰] 操廣東話3隻臭雞New York人肉霸位

垃圾

三等公民
難民基因

鬼佬就係咁據理力爭
香港人都怕鳩左你，廢事拍埋去之後比人玩野

證明難民香港基因讀幾多書都無撚用

最後個鬼佬敗走左？

咁重Asian 口音
肯定唔係鬼佬

乜撚野人黎，咁撚樣都得，
人肉果幾條撚樣出黎啦

有另一個女人讓左個位俾佢，佢趕住飲茶就泊左先
影衰哂香港人

仲話人野蠻
有冇人識呢 3 條臭閪

如果係黑人點？直接隊埋去？

呢d 情況三條女人俾人打都抵

香港就正正大撚把人霸住d位

就好似香港d 廢老放包紙巾霸位咁
一樣係柒
垃圾中國dna

肉酸到震
呢啲人真係要見到人地拎支鎗指住佢先識驚

所以而家直頭唔理
見一包掃一包
比你霸係人情
繁忙時間睬你都有味

cls 影衰哂d asian

咩名?

海外藍絲最佳例子

好撚癲 最撚慘係無知識 是非顛倒
話番人野蠻

依d癲雞真係點都唔夠佢黎

我有個住係美國既朋友咁講：

那個停車場在我家附近。每逢星期六，星期日都是爆棚。因為附近很多酒樓。 video 中的兩位女子很可能是新移民剛來報到 fresh off the boat， 不知道人肉霸車位的後果， 不知道美國人有槍，隨時一命嗚呼， 連飲茶都飲不到。 也沒有想到停好車飲完茶後回來可能會發現車玻璃被打破， 車身被刮花輪胎被刺爆，也沒想到如果對方把他們的車牌號碼放上網會馬上可以找到註冊者身份和地址。到時真的要移民到非洲。

停車場旁邊就是109警察分局，很多探員停車在停車場。這兩名女子真的是有膽識， 沒有想到有可能對方是109分局探員。 隨時會被拘捕， 被告阻差辦公， 更有可能被打鑊甘，真的是jackass。

3隻臭閪D死人咀臉真係黑人憎
起9佢底喇

樣已經衰
行為更加乞人憎

報警話有人大叫真主偉大

On9,自己理虧仲話番人野蠻
完美演繹小農dna,不過香港都大把依d人

隻4眼閪好乞人憎

丟架

點解敢係人地國家咁撚霸道

個男人好型

唔明點解你地要話佢哋影衰香港人，明明係香港我都成日遇到啲咁嘅事，佢哋根本冇影衰香港人，因為香港人就係咁衰格，只不過將自己標籤左比支那好少少。

有時真係好想學識個人大膽啲 無做錯就同人撐到底

係香港 好多時啲人都得過且過 小事化無

屌人只係心入面屌 或者事後發洩 但當地就輸撚晒個勢比人 明明自己無錯

有fd比人打尖都可以算撚數 到自己想出聲 身邊嘅人又話算啦 都過左去

點先可以好似片入面對情侶咁

香港人寵出嚟

呢d垃圾見慣不慣,紐約乜撚人都有..d on9唔怕死咁做係因為果到係唐人區,基本冇乜nigga會嚟,所以怕咩會有槍啊

我曾經試過夜晚揸車出去8大道(唐人區)食糖水,你老母我搵撚咗半個鍾終於搵到個位,佢老母兩條pok guy就係同video一樣人肉霸位,老閪都唔走,你可以點啊..仲大聲話我嚟先嘅,我個fd就到..如果唔係條女係隔離係咁講俾話佢喇,唔係一陣刮花你架車我真係屌佢都有味..呢d咁嘅垃圾真係車撚死都理所當然啊.

利申_紐約撚.

唔知點解硬係有班垃圾覺得人肉霸位好合理，佢哋係咪活喺唔同次元，完全諗唔明係乜撚思想

擺明係澳門人嚟

又係講廣東話既支那人? 咪撚賴香港人呀同你講

咁鍾意企喺度霸位
你唔去墳場企霸定個位

片尾仲話鬼佬野蠻

9成香港人 係香港先要用人爭位拍

美國報警會唔會理

魔法戰爭

係liveleak睇到
好似話另一邊有位比佢
個司機先走 唔係有位既話一定唔會讓啦

個女個樣好似C君

係外國見到呢啲情況真係好撚羞家
如果佢講普通話都可以話佢地係蝗
但如果聽到係講廣東話嘅簡直想搵個窿捐入去算數

黃種人咁不受歡迎真係多得呢班師奶唔少

人有私心係好正常，但最重要係知道自己係唔係合理嗰個

同朋友去旅行搭E車去機場，我行李少，朋友多行李仲放緊上架，我就走上上層先，得返一個孖位，其他單丁位就唔少，咁我坐咗個孖位靠窗。跟住就有一個客想坐我隔籬，我無出手阻止但好禮貌咁同佢講：唔好意思，我朋友喺下面放緊行李，介唔介意坐第二個位。佢唔理就咁坐落去仲好寸咁話：ON鳩？我無俾錢呀？
我明知理虧，仲同佢講咗句sorry！就算數。

你會點？

相由心生
班肥婆原來係靠思想致肥

有無外國post嘅link or Facebook link
利申：New York人，想分享出去

首先可以禮貌d問，叫佢排隊，識趣可以俾個下台階佢，大家好黎好去

有時d廢老唔撚認打尖就大聲屌柒佢地就得，九成都欺善怕惡，你理直氣壯真係唔洗怕佢，屌撚到佢縮埋一舊都仲得

廢老食快餐都好鍾意用水樽/遮霸位

仲有報紙

個掃把頭好似葉劉

影撚衰真係無講錯

Move Bitch!

垃撚圾

垃圾人種

拎槍 唔理照泊

你打得911,等班差佬嚟我諗你都可以夠時間搵第二個位仲可以有時間食埋嘢tim喇..

全連登冇人識呢 3 條臭閪 ?

希望美國再黎一次排華
還點美國個班講廣東話嘅香港人都99%藍絲又on9
去到美國都同班支那人一樣日日china no. one

人肉霸位呢D事香港成日都發生架啦
鬼佬少見多怪
利申：曲

個格好香港女人
星期六日/ 減價喺supermarket 睇到嗰啲

應該唔會有人幫襯